屌哂你哋p記啲廢老！

日撚日講埋哂啲風涼話
咩啲中學生罷課嗰啲好蠢啊第日無官做無政府工做
你以為個撚個都想做呢啲19工㗎？
又話阻住佢哋搭地鐵呀，我屌9你平日你估你班退休老嘢會周圍走咩，無嘢搵嘢嚟講，講嘢好撚涼薄啊！
平時係啲桑拿房大大聲講八婆買餸經都算啦，講呢啲藍絲論真係唔驚俾人屌㗎喎！
睇吓你哋啲子孫幾時俾人打！

利申：已屌！

仲有之前係新城市屌人嗰個cctvb老演員啊，平時講嘢咁撚咸濕，又講撚哂粗口屌手足啊，好撚仆街！

Push到有人睇到班仆街深藍廢老有幾衰！